{
    "No video file selected": "未选择视频文件",
    "No danmaku file selected": "未选择弹幕文件",
    "Select Video File": "选择视频文件",
    "Select Danmaku File": "选择弹幕文件",
    "Process Video": "处理视频",
    "Process Danmaku Only": "仅处理弹幕",
    "Enter the Webhook interface address": "输入Webhook接口地址",
    "Start Listening": "开始监听",
    "Select Video Output Path": "选择视频输出路径",
    "Select Image Output Path": "选择图像输出路径",
    "Select Clips Output Path": "选择切片输出路径",
    "Select Base Path": "选择录播姬工作目录",
    "Elapsed Time: 0.00s": "已用时间: 0秒",
    "Expected Time Left: 0.00s": "预计剩余时间: 0.00s",
    "Select encode mode:": "选择编码模式",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Restore": "恢复窗口",
    "Exit": "退出",
    "Exit Application": "退出应用",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Main Functions": "主要功能",
    "File Paths": "文件路径",
    "Settings": "设置",
    "Failed to switch language": "切换语言失败",
    "Failed to update UI texts": "更新UI文本失败",
    "Please select both video and danmaku files": "请选择视频和弹幕文件",
    "Failde to process video:": "处理视频失败:",
    "Please select a danmaku file": "请选择弹幕文件",
    "Failed to process danmaku:": "处理弹幕失败:",
    "Please enter the Webhook interface address": "请输入Webhook接口地址",
    "The application is minimized to the system tray": "应用已最小化到系统托盘",
    "Are you sure you want to exit?": "你确定要退出吗?",
    "Current": "当前",
    "Default": "默认",
    "Switch Language": "切换语言",
    "English": "英语",
    "Chinese": "中文",
    "Japanese": "日语"
}